我可否以「家庭團聚」為理由申請我的天父來港定居?

可以仲可以特快上公屋

哈哈哈 好好笑啊

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets